肥仔肥妹係咪大多數放棄自己？

點解啲肥嘅人冇要減肥嘅想法 反而係班瘦嘅喺度減

因為要keep住唔再肥大都好難，仲話減？

做咩事呀你